[處女之作•改詞]矮仔情深 (原曲:六天-周柏豪)

大家幫手畀啲意見，呢首係小弟第一次改嘅歌，裏面包含住我嘅個人感情，所以每粒字都係有感情喺裏面嘅！

矮仔情深
夢想 有天 共妳 一起
我裝 傻氣 與妳 有好天氣
我竟 仍然苦掛念妳 不管能否一起
可笑 是我仍為你顧忌
每到聖誕 望共她於沙灘
觀看星空不孤單
最凍那晚 夢想可跟她擁抱著...渡過...今晚 會嗎?

＊情人沒我份 孤身抹去淚痕 我慣了單身
祗想抱願去等 悲痛難堪 祗想可增高半分
仍然為妳等
孤單 獨斷獨行想call你都手震
盼望我能與妳 祗想有 一 天 可
Marry with you........

我悄悄說 在最初識她不夠膽幻想 可高攀
但我身高卻跟她 擁有著段距就 不揀 我嗎?

＊情人沒我份 孤身抹去淚痕 我慣了單身
祗想抱願去等 悲痛難堪 祗想可增高半分
仍然為妳等
祗想 你會回頭 給我獻出一吻
盼望妳能共我 可會有 一 天 我
Marry with you........

為何無論妳到哪裡 得妳永在我心
能否搞清楚 這個眼前人是我
你會動情麼?

仍然沒我份 傷心滿面淚痕 每晚上高登
叫春我亦有感 一往情深 祗想可跟她結婚
仍然為愛等
珍惜這眼前人 洗清妳的心癮
盼望妳能共我 可以令這一生 永遠合襯
或許 我心 就算 比他 更好
仍不 令妳 與我共舞

首詞11月中嗰陣寫，當時未有連登，所以不喜勿屌

你自己有冇試過唱出黎？

好多唔啱音喎哥仔

有，不過我唱得好難聽

邊啲位唔啱音？

痴撚線
你認真架？
好低質

大部你有改既字都唔啱音

大部分你有改既字都唔啱音[/quote]

[/quote]

其實你都無乜改到，有改嘅就好格硬

下次試下唔好唔好跟住原詞改，跟音樂改同唔好用原詞字眼

依首我係改詞post都有改過，都唔係改得好，但係你可以參考下

[/quote]
[/quote]

我都係覺得唔得[/quote]

《樹蛙》
原曲：六天
新詞：大豬包包

聽這 樹蛙 說那 初夏
與他 回家 事發 太過不雅
再聽 為何他撇下嗎 不想著這瘡疤
驚怕 謝謝我共你談話

那聖誕假 另有新歡的她
剩下我獨個等開花
我這洞裡 天天堆積她幾百萬句 心聲細沙

細聽樹裏蛙 憂心滲似亂麻
我故作啞巴 你總掛念某他 多處成家
可否親暱得似他
柳暗淚正灑 花香襯托月明 心不配怎招架
我告白如亂碼 這個洞 窟 不敢替你護駕

我聽你讚頌我多麽好 一輩子永不可找到
笑說我愛著你 怎麼可找到伴侶 這可算糟？

無人明白柳暗處處 怎去也是會輸
無花開天光 心卻似鍛鐵煉鋼 作 半日良方

快要下雪花 曉江雪似亂麻
斷節嚇鷗鴉 免得你淚再灑 冬柳無花
霜風他抵得了嗎
柳暗淚正灑 枯萎襯托月明
可不聽他欺詐 我告白如亂碼 這個洞 窟不敢替你護駕

又到 夏至 靜聽 新的 正史
明知 又會 再有下次

有時間嘅錄埋個Demo
原本想打文案，不過大家睇唔明再問我 最後引用左少少《冬柳》依首詩
男主角係柳樹，女主角係樹蛙，大家可以睇下係柳樹角度下單戀依隻樹蛙嘅故事
獻醜了[/quote]

加油

好多位唔岩音
可以參考林夕點寫押韻
有d轉折位意思唔係好通

樓上嗰首仲夾硬

Marry “with” you 係錯grammar. marry you 就得。

留個靚名天氣放晴

你個名！我有睇你改啲詞㗎

加油

推